當有心事而又打開個whatsapp既時候

你望住個對話list 又望下啲聯絡人

發覺一個真心可以傾訴 講真心話既人都無
屌

我琴日都係

agger

而你返到屋企又要扮無事 強顏歡笑

可以搵我

I know that feel
巴打們有咩可以同我傾！

唉

碌黎碌去都係咁

係到講啦

最衰冇PM

same

望下聯絡人...空既

要唔要同我吹下水

今日魚人節都無人同me 玩

想傾下計
但唔知傾咩
又搵唔到人傾

我有說話未曾講

一樣 其實可以同人講好多嘢但係永遠都咩人肯同我傾

玩下telegram，有好多樹窿谷心事谷架，又可以匿名講心事🙃

i know that feel bro

想傾既留tg我add啦